一人一件第六感好準既事

如題～

買親六合彩都知自己一個字都唔會中

知自己既第六感好唔準

上堂答問題有預感係我 點知真係

對親邊條女有意思，對方都一定係對自己無意思

咁嘅性格肯定成世人都唔開心

條仔俾帽我帶

屌我入嚟就係想講呢個

明嫁啦大家都

就係有一日毫無預兆突然間覺得佢有嘢對我唔住
跟住真係有